三毛狗不斷懶係關心大眾叫人冷靜唔好衝

傻閪先信

衝唔衝自己諗啦

屌

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

以小人之心度君子之腹

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

係度諗緊衝唔衝既，不妨揾返旺角單野判刑時既post ，睇下連登仔講咩

雨革當年唔衝仲有雨革?

三毛先會叫你衝，咁差佬先有藉口扑人